11.11三罷仲爭黨鐵

8.5三罷成功其中一個原因係黨鐵果陣近乎全線shutdown
但今時唔同往日 啲防暴狗除咗喺路面佈置 一定用盡全力防止黨鐵停駛
可以點拆？

有無人覺得香港無希望 好想死？

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

(舊聞) 闖列車快閃開逃生門 港鐵東涌線受阻50分鐘

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊: